[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (63)

老鼠

不了

小妹一早買左,同球彩班人同左路

上盤

今次又幾快手

買左上盤 睇波 再玩即場

甘撚慢

留名

不嬲都咁快

咪係 慢過我

肥鳩陳晚波圖撿了多小

Buy jor 10.5c

細

貓叫啦

kybb呢

半細角細

買左上盤既睇時機補和/客 今場主唔會贏到

cccccccccccc

買左11.5b

天狗here?

莫巴咁快咁無信心做咩買上盤

信貧巴

莫巴都唔係要上盤

文盲？佢呼籲緊上盤持有者要補飛

老鼠屌打

佢要貓叫

送角

係咩係咩自

1c

下盤Gel

本身見到盤神占捧客 後尾發生左啲事我決定買下盤

2c

半禾 lonelone

秒2c會唔會半7全8呢

利申無買

又角大了

半12

3.5b

波圖半13全20

又黎虛火角

信保斯基

客fg

10.5都買左細

悉尼老鼠 好垃圾 下盤穩陣

Gel你老母爛臭閪返入你老母個屎眼再比我地波台手足慢慢中出

GEL你老母咩 你老母比狗屌緊?

上盤gel，老鼠榜首，又主場效應，好難輸

入到先算啦

10幾分鐘就gelgelgel

半細 10.5-12.5細

入唔入係另一回事

小妹有咩辦法幫手教訓呢d人

一起屌

嘻 講一句會影響到場波

18分鐘了 仲不連c

咁你唔GEL上盤?

唔屌柒佢地老母都唔係人啦
屌佢老母水手鬥射門次數呀屌果條仆街

好撚黑人憎

no jer how to diu

射門次數果個好笑

上盤 下盤 一齊Gel 會唔會出現和波

你冷靜D先

買左上盤，知道同好多手足對左唔敢屌波

你變埋品種添啦。 有人唔做做狗

you are not alone

cccccccccc

same

3c

果條仆街真係麻煩到仆街 以前高登都無咁仆街

7-1射門 水手全格未

角細。。。

11.5s

綠心買了什麼

10.5

0:0 打飛機有咩意思
入左先gel 啦

你又賭射門次數？

就收工啦我貧巴入完影相sd e mail比你

11.5S $10

快刷角!

ccccccccc

可惜未有得賭水手

11.5s 12.5s

落9.5未

中了請吃營多

悉尼三射三中龍都唔入

交波俾個gk咋下話。

買了11.5s
希望半場之前不過5c

半大又死 屌

變身 記唔記得果日話派又走左數位巴打個名

半大唔到咪撚叫澳假啦

無記 如果話派我而走數我先記得

我好似係前兩頁見到佢留言

老鼠踢到羸緊兩粒咁 屌

放過都好過殺錯 一陣比人BIN死

夢欣？

罰球直入

算數 當我失憶

呢句真 除非肯睇返以前D POST搵

no

冰封角球

hfg

串左下體會同呢場和波

C

4c

0:0踢咩

老鼠入一球黎睇下先好嗎

10.5s 水泥gel

快俾角呀

收爹啦

好牙

一粒都無西波

老鼠真係賤過狗

反手

大波已死 人生重有咩意義

連登多mk真係無講錯
未完半場已經反手gel

半細全大

cccccccc

2.5s紅毛泥gel

屌4c

都唔明GEL乜春 係咪唔知場波踢90分鐘

買左客下一球。。
今晚有無得加大m記餐呢

老鼠唔會輸

射偏啊手足
唔好打咁多飛機啦

刷角！啪啪啪！！

刷角！啪啪啪！！

角大又有幾咁出奇？世界級中位數11隻完場

1:0

睇唔到會贏

入左？

goal

goal!!!

老鼠GOALLLLL

g持

好似入左

1-0

cash

要炒4 5 6了

Goal

入咗波，就快角好嗎？

下盤gel hehe

岩岩邊個gel
多謝哂

不了 轉杯面

燈到閪咁就好心收聲啦

老鼠清泉

Goalllllll

半主

快點半大

.

入完波中場掘窿釣魚啦

老鼠啲波真係好正氣

都1:0快d打邊爐

真係要教訓下佢地

冰封cccc

Gel左下盤添 仆街啦 宜家Gel返上盤 唔好屌我

主和是夢嗎

老鼠炒作老母啦

睇住d人係咁屌 好好睇hehe

澳洲個邊聽唔聽到呀 我Gel緊上盤呀 屌你老味

悉尼上力了

c 呢

黑哨冇俾12m

Hand ball 都唔吹

快爆角啦屌

角大買10.5 ？

覺得自己咁重要既原因係？

5c

笑撚死咩 而家先黎淆到西咁

1-0左仲刷唔刷

半主gel

得隻獅識刷c

主要chow刷

要左咩

見咁多人買容知咩事啦

10.5s 跳左船

哦

我10.5s上左船

上盤真係gel得啦

半大

半和已死

上盤gel

6c

10.5s是咪可以gel頭排隊攞錢

半場前主整多粒ok ？

嚇死 以為入左

邊個gel上盤我隊佢個仆街

我

又黎單邊刷角

貓叫必入波都唔入 知咩料啦屌

單邊咪刷啦仆街

單邊刷就買細

繼續刷

澳職買角細真係訓練心臟

辛辛苦苦贏100 一買澳假又準備豬番200

7c

補幾耐

你買左咩

屌你重唔吹,買撚左大C?

半7啦

補咁耐多隻角 on9?

半7

買左呢場下盤囉

上半場刷咁多 係踩刷埋下半場個啲

角大又送錢

球證買左角大?

球證買左角細 想開半7

球證買撚左細呀 半7全9是常識
屌 球證仆街啦去

咁唔洗豬啦 G持

又送錢呀，一陣又半7全9

球證好波，補多角

半7全17

ccccc

12.5s

希望 變身旺一旺我 plzzzz

12.5大撚硬

咁就仆街啦 我都好黑阿 搞到做緊職乞

屌你又半7咁撚邪

同意

啱啱補左條12.5b

係咪可以入細

買反CUP先

我繼續Gel Gel到沒法Gel

貓叫呢隊波 點會cup到啦
上盤坐半格贏全格

岩阿

和波

我買左下盤喎

嘻

ok 下半場1：1

2：1完場

3:1完場啦

落街買杯麵無眼睇
今次衰貪心

同意開埋個3.5b

2:2算啦好嘛 都係3.5大姐

豬足五日

1:1 可以嗎

挑佢老味 唔撚同路開口屌喎
咁撚有賭品

贏多啲

覺不覺澳職成日半7

OK 1:3 都得

1:2 到即刻補小小主w

手持11.512.5s

下半場客反屌la

same 冰角

係囉

痴撚線條友

叫自己買左嘅波都唔撚得

惡撚到 風紀

馬會標題：贏多啲

準備反Cup 456

咁都唔入

咁都唔入 冇撚用

嚇撚死

貓叫 1:1 可以嗎?

補個和先

獅子下球

快d入番456球客隊

客入番粒先啦好唔好啊

買左10.5s可以點補救

Gel上盤

默默地支持

頂住咪得

等10.5高水

等靚位入大波

上呀老鼠快啲456佢

C子快入啦

80%角細

冰封到10.5高水大ok?

快刷角啦!

中柱

2.5b?

中楣

中眉至岩

咪刷啦 用左個柳強ALLIN

C子？

柱楣 唔識分？

睇來我今晚又要乞

角呢

same road

又送

上啊lion

差3隻 刷

9c

4隻ok？

11.5s平安鐘

一買11.5細就連角⋯⋯ 我屌

2:0

重有4c

2-0 就唔好刷啦

有冇咁正氣

煮完個麵加隻蛋就多左幾c

正氣悉尼

垃圾chow

咩話？下盤？笑

2.6b 上阿

讓半一簡直笑話 讓夠5球都夠

悉尼比多粒

2.6B

悉尼真係a league清泉

悉尼清泉

想買大波就入撚左dllm

悉尼整多粒

ccc

好喇下停角喇

悉尼中場猜波猜到完場啦

黃仔試下叫角

12.5b

咁都黃

11.5b

Red

主 RC

輸半求求

sor,原來專登

RC

保斯基紅左

[quote]悉尼中場猜波猜到完場啦[/quote貧巴買左角細 ？

悉尼勁到輕鬆屌打chow

紅左

比多4隻角

打少個更加勁

老鼠紅

反Cup時間

刷角！

紅左特別勁定律

Gakki 水
1. Chow

原來gakki 叫我唔好賭波
不出了

事旦一邊入多粒，快

劇本寫好未

給多兩角決心跳

紅左就4 5 6 了

2:10

肥鳩

Chow應該點都有一粒

劇本己到

試下2:2

夾埋有7球就最好

發夢中

唔理你邊隊然波 c呀

2:0猜下波咪算

試下plz

收皮啦

角呢屌 刷呀

2:2未

叫波關你撚事咩 屌你老母

G持

3:0

sor

3:0 ok?

比多2角

刷角啦

戒賭了

是但入多兩球

刷多3c

刷角呀

chow有冇咁屎波

買返少少冇入球

好驚 補飛先

停角呀

個龍勁到

龍門送角

10C 差3C

差一角刷埋佢

2more

悉尼個龍真係好FIT

水泥gel緊
下盤？笑

角呢？

冰封角

10c

-3c

上盤水泥

獅吼比多3C啦

唔好再刷啦

試下比多粒

夠薑咪2-2囉 抵輸

11.5大gel定都得 紅左個實俾chow禁住刷

貓叫 我屌你老母

快角

追和派一位150

同意 老鼠個龍咁撚勁

lm

Lm

平時太無存在感？ 贏一兩場要上波po刷

追和派100

追和我派100k

停C呀

right

LM

試下入佢中路

點解多左咁多on9係呢個波po

入多粒

唔知肯唔肯轉11.5

不了 2more

莫B可以幫手叫追和嗎

老鼠W仲有1.02

認真！整多2隻角黎先！

望下場算啦

悉尼整多粒啊

SAME 岩岩屌左注11.5b

冰封10c

11.5

跟

比多3C

主隊好累

cc

can't

追一粒比我輸半都好啦⋯⋯

猜下波休息下

刷多隻再休息啦屌

客下一隊

唔係咁好

yes

主隊波都搶唔到

2-2？不了

比多3c

你走啦

連環角

啱啱補左12.5b睇黎又要jump

貼飛先啦屌你老母 gel又唔撚貼飛

冰封

-3c集氣

更正 追和派200

10.5 11.5

集氣

關你撚事

😂😂😂 你買好大？

唔要

冰封角球！！

角呀屌 刷

9.5b 10.5s 練心臟中

中先算啦

1角快!

主隊攰了 回後半場猜波吧

10.5 11.5頂實

冰封到10角 我自爆

我屌波夠比你屌啦 依家叫你貼又淆系咁撚樣 踢到82分鐘 學人gel 飛都無條 死番入你老母系度啦

一爆實爆兩個

可唔可以下盤走半

差3c

買好多呀？

頂住

快入啦屌

頂住呀！！！

接實

角

搓唔入就斬啦

爆一個算啦

可以一角了未😑😑

連c呀！

11.5s 等gel

角球是魔鬼

C呢屌快啲同我出黎

俾一隻

😢一個都不能爆

老鼠d硬度

入吖屌

乖 唔好刷

又係無角

行緊上天台

chow 次次拎波都好撚驚又刷角

角呀

11.5s gel

11C -2C

好波

-1c

11角 再黎多個角

-2

繼續c呀！

屌 11角夠啦！！！！

主入多球

比多2c

送到咁樣都有

11.5頂實

頂住 咪撚再刷 11c完

c

屌 停呀

屌你老尾 入吖

屌

入吖仆街

停呀 淨番5分鐘中場打邊爐算啦

就2017仲刷角

本王正式宣佈 FC悉尼係

澳職清泉

20幾分都入唔到

冰封！角球！大法

臭西

補時5分鐘

補5分鐘做咩

補5分

當完場算啦

補5分鐘 比多2c

11.5細gel

客快d入一粒啦

唔係掛

使唔使咁耐

同路

各位巴打再見 連續輸左幾日無贏過 係時候停了 戒賭

入吖屌你全家

本王正式宣佈

FC悉尼係澳職清泉

貓叫入返粒是夢？

Chow果種廢

屌你入吖

同意呀

終於cashed🤣😃

比多2c啦屌

Me too

屌入未

澳假就已經冇可能有清泉

11c頂住

比多2c啦屌

琴日10.5b開10

今日12.5b開11咁撚On99

係咁中間吊入去都幾難有角

上盤全格無難度 悉尼係澳假清泉

個個都反手

姐開12

有貧巴真係無窮人

屌你收聲喇

猜下波算啦 都追唔撚到架啦

11屍 好完啦

本來差d買左狗叫

好在

回頭是岸

11c頂實

補到下世紀呀我屌你老母

買左大吖屌

點解5分鐘咁耐

上盤水泥gel

主入多粒啦

屌貓叫冇角唔撚好去死

個龍勁撚到

獅吼真係得個死猜 死係中間都唔去2邊

咪呀 3.8倍補左2:0

12c

買左上盤點知屎忽痕又買12.5b

停埋去

12C

11.5搞撚掂

1-c呀屌你老尾

差1C

今年一齊戒賭

送c

比多c

12c 巴打 hoball

哈！獅吼

比多一C可以嗎

10.5 11.5 b cashed

完

好撚勁悉尼個龍

11.5s crashed

又差一角 世界級 角球是魔鬼

咁都大唔到 輸小小

屌11.5咁都捱唔到10秒

原來係呢位手足

屇你

屌淨番30秒都送角on99

又豬左個柳強

屌, 爆角

哈哈 買左下盤個d

on撚9

12 goal

差一球
2.5b

嘻 見到客隊攻極都無波入
連禁區都入唔到
不禁咁笑左出聲

屌出聲

不要再說了

要食二手豬柳強

12.5s已經乜屎都瀨曬

垃圾占做咩要入球大 要返下盤咪好地地

on9..

重注左角細

收錢

前幾日比悉尼絕殺我12.5細
今次好彩醒水補左飛 最後輸20蚊算

以後唔撚買角

on99永遠輸一痴撚線

笑到 呀占都敢跟
仲有咩說話講呢

唉 11.5細

場場重要個角球 角球是魔鬼 屌你老母

多謝貧巴

好撚多隻角係送既

仲有20幾s 爆我角

黎多次

半場補耐咗送咗一角

細波角大正路

我都唔知點解cap低左

重差一隻角 連續三日 角球真係不可一不可再

有貧巴唔去跟
走去跟占大哥
真係唔知講乜好

又係加時爆

半場果隻 真係嬲
補一分鐘 補左兩分幾三分

有貧巴無窮人

多謝貧貧 祝繼續然

係出面開post好邪

又差一隻 我屌你老母臭閪

跟左貧巴2日，100%

貧巴今晚仲有無心水

出左重心啦

無贏過 重輸三毫子

米禾爾

英甲2X1?

差一隻角 12.5s阿

不過最尾要屌獅，你老鼠打少個都䲫猜，好彩最尾夠角

貧巴感謝u

又差一隻角 世界級

咪中囉

燈占

同意 跟貧巴搵食

以後唔撚再買角

再買角正契弟

如果唔係因為張紅牌 搞到要守

唔好吹奏呀
一陣又比人狙擊架叫你番老母個西度

盤定主？

貧巴

無亞盤

主

明知佢燈........

+$77

屌你老母 差要一球一角 成場無撚買過 再買角球正仆街

買左大阿

3
跟大佬追數

我以後不會再買角球 連續三日差一角 屌你老母

開波前仲有人吹奏佢

成日補時先黎絕殺我角細

睇banner啦

貧巴 白禮 赫斯點睇

橙

算吧啦 戒不到的
次次見到都心思思想買，尤其是係即場角
我就是不成功的例子

候城盤 2.26 小注小注

斬隻手指就戒到角

買1000上盤輸1200角球早知唔多手買

其實買邊隊關你地撚事咩 又唔係輸唔撚起 買自己中意個隊有咩錯？ 成班都on9

莫B好波

笑而不語

Gel你屎眼咩

Ching ho ball

白禮唔穩
贏都只係半注
唔建議買
skip

赫斯冇心水

呢班友真係要整頓下 垃圾到

肥g 成日mon 我好驚

莫B莫B我支持你

我都係 買左400上盤 多手又走去買500大波

agger

邊有

不賭系列
澳職水
1.5細
2.5/3細
11.5/14.5細
主盤

莫將軍

跟硬

Mon 我好了唔好搞我老婆

辛苦你
連登e班mk仔同高登果d差幾皮
唔識度波仲要無品

得閒撚下幾過癮

大胃係大胃？

又咒人賭乜輸乜又輸波屌人老母
同d馬會廢老有得揮

大胃係大胃

屌波都要屌人老母呢下先on9 同廢老一樣 人地買咩都要管人

運財寶寶去左邊？
好多大蛇係group笑緊你on9
跟水仲要寸過馬撚

想入group有無方法？謝

pm 我

又黎
一陣又好撚多人問

連中左十幾場
下場買找卡數

pmed

大蛇谷

入到一定發達

要比入會費
1500一個月
4000 3個月
送澳門酒店房

好熟悉

足球先生到咗未

間房都唔止1500蚊喇
禾入

應該會正路過精算狗個賣料group呱

真係唔知邊個輸唔起
講兩講就扯哂火咁
買上盤就唔可以屌下盤既
2-0仲要嗌2-2
講不了仲要比人話縮番去老母個西度
自己未講過番老母個西呢d陰毒說話
真係唔知邊個缺德d

再者 大蛇？
邊度大？我就真係見識唔到呢度有咩大蛇
波post風紀就有好撚多個

呢到梗係無乜大蛇

屌 唔好屌啦
大家都係想贏錢

井底

嗌2-2都唔比？ 你內定賽果一早知客唔會入波呀？
Mon 左咁耐po 睇哂你d cm 串過馬撚啦

角球係魔鬼

兩邊都on9,屌波咪屌波，屌人做乜

你見識少我唔怪你啦 有都唔會再上黎見到d on9仔啦

呢個真

有大蛇都比人撚走哂啦
望下盧蛇就知

嗌波都唔比

返高登la辣殺

On99

呢句真 list長啲都屌晒鬼

呀占聽日要咗墨城 唔通

睇佢都唔夠膽係高登講呢句野

愈黎愈多賣料⋯⋯隔離個摩佬心水

上高登咁耐未見過屌波屌埋人，連登文化

係呀 要買對家

你都on撚9 屌你就緊啦 自己叫人收皮啦 不了 不你老母系咩 你唔屌我收皮我理9你 上半場抽到完場 講過乜又唔撚記得 出水啦屌你老母賭神

做咩

肥鳩一齊戒賭啦

好撚串

買乜輸乜

ok

你句收皮啦去撚左邊啊 屌你老母答啦

好似好撚狗，嗌人名後引屌鳩佢，自己食花生

個咩撚野運財寶寶好撚惡呀 人地叫波都唔比

變態叔叔莫B

岩阿 阿占對家唔allin仲等咩

跟水跟到寸過馬撚，唔講以為大蛇度波出水再屌鳩人

收到wind有狗撚 上水睇狗

水手果種廢

咁都比佢燈到真係無野好講

你有潛過咩

潛左成日

屌人講縮返落個老母西度，點知人地屌波佢叫人收皮，柒撚到

撚狗live

#381 啊 屌你老母運財寶寶 我係叫你入翻你老母系度啊。 點撚樣啊 上水啦屌你老母 不了 不你老母 邊撚個缺德d啊傻鳩

貢惡死嫁咩

收到風而家運財寶寶真係縮返入老母個西度

第幾頁 想睇返

名都改埋 運財寶寶

巧京京牙

天龍寶寶 運財寶寶

笑，改名潛水，借取獅子山，記低你個ID等你上水再撚鳩你先

11122，真好記

搞衰了寶寶名字

新會然來

正，bin c ma

唔好再hey0新會然

岩岩放工就有花生食
條友都真係幾撚串不過

呢句真

屌你gel 2.5大

乜鬼紅左2.5一定開到

話撚完我缺德又唔上水 我依家咒鳩埋你長賭長輸添啊 柒頭

邊個hey0我手

貧爸點睇 米爾凱恩斯？

再者 大蛇？
邊度大？我就真係見識唔到呢度有咩大蛇
波post風紀就有好撚多個

貧巴kayan對佢黎講應該係垃圾

唔講以為條友日日贏十幾萬 講野串過馬撚

迫9up

宜家我就好似比你咒中咁

智取獅子山

講乜都得唔準講嘉欣神

邊個再講嘉欣就發皮4

自知自己唔係大蛇 依家連屌波都比人叫收皮 睇黎真係要搵風紀

新會員跟水學人寸，而家咪真係縮返入你老母個西度囉，學人駁嘴，攞黎賤

嘉欣好橙

凌風紀出黎啦

嘉欣咁都中槍

乜牙

我地同路好似好耐無贏過⋯⋯我戒賭一排留錢陪女女算 聽晚倒數有無好地方介紹 條女又話唔想迫

我愛kung Ka yan

上次召喚佢又比佢屌老母又咒我賭乜輸乜，惡過狗

圖書館啦

嘉欣心諗做乜獲獲撚狗都燒埋我

你班仆街又hey0人

撑摑佢

啟德郵輪碼頭

不能說的3個字

完！

乜鬧人咒人野都無講過，淨係話召喚凌風紀就比人屌老母又咒賭乜輸乜

咁多人姓凌，自己對號入座仲要屌鳩人，連登仔惡撚到

嘿

算la 呢啲人屌都浪費口水
好似廢老咁

不了你個不了

呢個幾好 我同佢都係住黃大仙區 唔該哂巴打

我唔想捐返入老母到

聽日可能好多連登仔去撞你

應該ok

老屎忽既語氣
就繼續擺出個老屎忽既款

我諗都係句收皮啦刺激到其中一位會員
唔好意思因爲我無覺得無可能先咁講
大家可以繼續撚
連登低質過高登真係事實

係

躺著也中槍

海濱公園個邊望到有座大廈有個鐘
雖然冇倒數 咁睇住個鐘0000都可以開心下

覺得無可能就叫人收皮

No😭😭😭😭

希望番到高登無人撚你

你都可以叫我收皮下次

出現

你都知自己低質就好啦，仲好意思提

入投注站睇即場啲阿叔叫追平2:2 你覺得冇可能又會叫人收皮？

只有妮坦是最好的

新一輪花生時間

嘉欣

大叫收皮啦

做咩改名，運財寶寶個名唔好聽咩

隔撚個mon就唔洗帶頭盔架
反正你點講 都無所謂

改完名又出現返 想點先

發現改名唔掂

想改名轉運掛

關你咩事
我鐘意改乜名同幾時改名都要同人交待？
改完名唔走就係想睇下你地有咩可以講

7到改名

廢事比人以為縮返入佢老母個西度咪上水報平安

半個鐘前串過馬撚撐到行
而家就一副wfc 語調

縮唔番我都好撚想縮

你都會識講關你咩事，咁人地屌波關你咩事，叫咩人收皮

真係好撚柒

可能是知錯了

唔通同你一齊鬥撚？

😂 唔好啊 我唔會著橙色褲 同埋成日比條女話我唔識影相 有時會影到好燥好唔開心

真係唔知邊個柒d
又唔係叫你收皮
波post風紀

成日比女友話唔識影相

錯 唔係鬥 係得你比人撚

支持智取山 還拖

智取獅子山

你不如撚埋我啦柒頭

你望下邊個比人圍撚緊先，阿Q

可能聽日有個live po狙擊你

你鳩都無就梗係縮唔到啦撚樣

食花生

講句sorry下次講野小心d咪算9數，仲要駁嘴做小丑比人撚

鬥撚緊

以往都係一大班fd去開mk尖咀總覺得迫成咁好似好on9 走又要同人迫 等車又煩

可惜既係唔見莫將軍黎

系

好心你啦
黎到新地方
屎忽都未坐暖就搞罵戰
四圍樹敵屌你點學人智取呀
叫智障啦

佢屌緊di女，唔得閒

原來每日只可拎10萬 屌戒唔到賭 今晚又要再輸過

派左比保特未

令可觀性較低

唔好咁啦好嘛 hehe

我先唔會咁做

巴打係咪有共鳴。。。 我剩係識將佢對腳貼地 其他細節咩撚都唔識 一陣又話咩燈光好 又話咩角度唔岩 又話影到好肥 唉你話問我咩叫高水咩叫低水咩叫半球上下盤就話姐

係囉乖乖跟下貧巴沙皮巴搵食唔得嘅

係都要衝出黎比人屌

馬體會個入球大細俾人成億落去

莫巴可唔可以影下balance黎睇下比我地見識下

同我一樣，淨係識低抄，腳貼相底，相片分9格
燈光唔撚識，仲要之前比條女fb tag我唔識影相

呀獅子山
話連登低質咪死返去高登lor
冇睇我quote咩
辣殺

佳蛇在嗎
利申: 佳蛇死忠

佳蛇唔係呢邊

其實我到依家都唔係好明分9格有咩用 好少用 佢地都唔知話我地唔識影相有幾hurt

個頭係中間就ok

收皮啦 收皮啦 上盤贏呀 下盤輸呀

終於都中番場

事後收皮啦 收皮啦

畀次機會細佬乞100 ok?

盧蛇洗乜乞

高登

佢有時又會話要影埋景但佢又話放佢係邊會令d 好多時我都係9影算

日職post戈個唔係佢

無成本贏錢，點解唔乞

隨便你點講，反正我收錢了

呢樣真啊，自己爽最緊要

反正我也收錢了 尾盤 2倍呀 多過你1.97呀

候城 半場0.5/1 入球大

係佢

貧巴我sd左e mail比你啦，頭先收工同同事鋤dee搞到晏左

早晨

500蚊就可以事後，我想睇輸果d

召喚成功

佳蛇

聽聞有花生立即上黎

中兩場唔洗輸 博博

馬體會個入球大細癲咗

個-1 跌左0.5 但個入球大細

今晚下體會客其他 重心
唔中我吞糞自盡

多謝哂

準備定糞啦

好誇張

0-1

Hi

好撚正 波po真係多野睇

BB

馬體會大波？

我有冇份

盧蛇好謙虛

今晚靠你重心了

馬體會個大7點個陣有2倍㗎喎

新手求水

佳蛇等我今日2條3串1中哂

LM支持你 希望有份

望你中埋頭關

上場先輸完...希望今次生性

白禮頓[-0.5/-1]***

gum

唔敢要

allin

大蛇同路你要跟

B

食緊 但你唔係係另一間咩

想要車頓咸又唔開盤

岩岩追post睇見世界大戰
但係我想講

A君 運財寶寶 我依家明屌你
好地地屌波你jer我屌 你無撚野下話

Same road

肥鳩屌埋一份 笑撚死

早飛全中派兩個200 一齊買盤殺狗

派我

Me ok???

派上水多既 你咁快實派你啦

支持

食完飯 心火盛 唔好意思
今日戒賭一日 懶得入錢 聽日繼續

放低幾場波
盤
米耳頓
嚇斯
布里斯托城
富咸

各位早抖

重未有人派 典賭

布城對左 你唔買既希望我中啦

Hehe 我都睇好富咸 gd luck

今日唔屌波
望你中有得派me 等me唔洗入錢

1001

咁快

上盤角大又中

等我變身

中到派你同分手巴

先

1

3

994

996

Fail

等我訓住覺嗌葉士先

999